[MHW] 太刀討論區 "唔好貪刀呀"

見切斬好難用

此POST已完

[PS4]Monster Hunter World 太刀討論區 [1]

thx